[純意見］有冇手足諗過可以試下一週和理一週勇武

最近見到越黎越多勇武同和理都開始有唔同嘅意見，有心想帶住場運動向唔同嘅方向行，有意見係好事。但係好次今日咁，你有你呢邊做我有我果邊搞，到頭來根本好多手足都唔知今日實際係想做咩，分散人手之餘仲搞到好多手足出事。

所以如題，就係想問下有冇手足係諗過可以試下一個星期一種玩法，唔會分散人手之餘和理同勇武手足都可以做到自己想做嘅野

唔好 和勇一定要同時出 然後和理開頭 勇武後入

18區同時間開花, 只可以進行和理非活動

咁我一週少防 一週重防

唔係話唔一齊出，係指一個星期嘅目標係勇武，下一個星期嘅目標係和理非，勇武一樣可以join和理非一齊唱歌，和理非一樣可以做勇武backup